點解要咁樣玩鳩自己人

呃左咁撚多人出去
你地玩之前冇諗過後果？